有冇人真係用e拖羅跟買？

自問密密trade自己冇時間同技術，跟個勁人係咪制得過？

我覺得玩基金好過跟etoro

傻散求其買啲etf咪算囉

跟單風險其實好大 如果有一日條友癡左線去左炒bitcoin
分分鐘輸死你

冇用過

有幾多用戶跑贏連登仔契媽？

勁果班人有超過5M美金follow佢，每年抽傭金都吾少，應該吾會亂黎
申利睇過下但冇join

好耐之前試過跟少少玩吓 呢個平台冇咩勁人 (跟過10個得一個賺錢 仲要唔多)
要跟既話 最好跟比較高級既認證會員
賺得多既唔好跟 輸完既人通常即刻轉private
(應該係再開新account搵食)
加上個平台又廢 升/跌得多就唔俾你trade
簡單黎講姐係高位放唔到 低位買唔到
而且情況係可以日日發生 仲廢過sofi

越玩越大 係etoro炒股炒到錢多過銀行户口
利申：試過提款7000USD
不過都唔夠SH TSLA/NIO多

跟開屎大夫個trade

當賭錢可以，投資係靠自己的

etoro個系統垃圾 不過炒多左會發現就算好似正規券商咁買賣好順好快
揀錯股/心態唔好都係輸
例如買到瑞幸